點睇銀行既Treasury dept？

聼人講未來會比ai取代？
同埋前途好唔好？
有係treasury dept做既巴打分享下？

Lm